話說今日番大陸 我唔小心賴左屎

小五同老豆and 啊妹返大陸,
係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水,

忽然間又急屎又急尿,而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎),佢就話,大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦.then

我死忍爛忍,忍到個加油站.但係, 個司機話:最多停5分鍾,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車,sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話吾係.不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi,

我老豆都忍吾住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好采, 我痾ge時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,面上都帶有猙獰ge表情,因為好臭.

痾完之後,我就連個飯盒dump落窗外.可能我無蓋好個盒,dump出去ge時候,d屎飛曬出黎,痴落車較後面ge窗上面.我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎,好采d人訓著曬.但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,有d人用普通話話:哪兒來的屎啊?

我當時魚到爆, 驚比人duk穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

講出黎好威？

月經

嗯

我今日食壽司重嬲

!

得喇，唔好講啦好無？

又黎

好大壓力呀

looop